你嘅黑暗面有幾黑？

想聽下

有阿嬌咁黑

咁都唔係好黑啫

你未睇清楚姐

#000000

I want to play a game

又厚又黑

同黑人差唔多

重睇啦要

有無轉晒contact等佢搵唔到你

之後對真心愛嘅女人都會咁？

落得仔多無得生㗎會

果時你幾歲？

咁你光明面同黑暗面反差大唔大?
即係通常啲人係咪當你乖仔先

唔鐘意都要拍住先 為咩？

黑過黑武士
毒撚果種

條女都幾慘